入黎擺底你生活上嘅煩惱/不滿[負能量回收箱]

擺底負能量，然後繼續堅持繼續生活。未必開解到你但叫下春都無壞

無哂朋友 屌

好大壓力 屌

發生咩事啊 工作太忙？

咩壓力先 ？

想問下點解我拍左拖之後會無哂朋友

對方覇佔你太多時間啫 其實相處有問題應該理性討論 咁樣先可以好好經營一段愛情

無霸佔太多 依家一個星期見一次左右
係我本身性格毒